不如推一推前綫非勇武人人一個R95

1）平。平均$2x一個，棄裝都唔太心痛。
2）防護。有活性碳可防毒。
3）容易買。一般五金舖都有。

唯一缺點不環保。大是大非面前，要保命無得選擇下，唯有在另一些地方做得環保一些將公保過。

推

好似話隔到少少咋

輕戰遊撃方便，非前線大量吸煙效果唔差

和理非後排之選

95=隔到95%，只要戴得好。係有一定既效果！

對呀！和理非未必食到蛋，但又要帶定傍身。眼見有好多和理非怕比人捉而寧願唔帶gear出去

帶e款，唔怕唔捨得棄gear而比人捉，比人捉到要告都可能可以反駁下（希望）

push

離蛋100米以外又或者滅完之後15分鐘既現場，其實R95/p95都夠

實測依兩隻已經擋到，至少事後冇刺激性咳，n95係相同測試環境就4個鐘後冇咳，普通口罩就6個鐘左右

P95係好過R95，又有氣閥，舒適啲冇咁局。但就貴一大截～同冇咁comment ，一般五金舖唔知有無。

Sorry唔太清楚邊間，但深水埗都堪稱係全港最多gear買既地方，九成九都會有。